[講插水？] 拉舒福特指盧卡古鬥心似C朗

拉舒福特指盧卡古鬥心似C朗
澳洲輸越位波 VAR冇料到

盧卡古在世界盃分組賽2場入4球，與C朗的入球數字相同。但是他可能因為受傷未能踢下場比賽，需要休戰一場。

拉舒福特大讚盧卡古與C朗拿度十分相似：「他們都是有鬥心，一直想自己進步。正如在曼聯我們經常收操之後練習埋門，這才是應有的態度。」

美欺

harry claim 宜家5球
咁佢更好鬥心?

用12碼嚟攞金球